[VIUTV] 今晚趁熱食 逢星期一至五晚7：30 （2）

【全新節目！《今晚趁熱食》星期一至五晚7：30 首播！】

打邊爐太肥，韓燒太熱氣，泰國菜無新意，出街又多人食？日日都諗到爆炸，不如跟住《今晚趁熱食》嘅推介！唔駛左揀右揀咁辛苦！

除咗 陳嘉倩 Chan Ka Sin BB 之外，仲有 Brian 陳安立 Sarika Choy 蔡宛珊羅沛琪 Pinky Lo CK Chu 朱晉傑 每晚介絡你食好東西！

頭 post 要貼 brain

冇人推 po

又冇kasinbb
好空虛

終於推到第2個po

btw

呢套嘢幾好睇
又有嘢食 又有 brain 又有 kasin 又有 tifa
各適其適

為左Kathy仔先睇

Kasin咪即係Tifa

又有陳安立 又有 brain 又有立立

好似好耐冇見過佢

睇佢ig呢排好似拍緊其他野

由於時間關係 碟餸已經 ready

好想同brain一齊食雞

分享下之前近距離見到kasinbb既相比大家睇

好想同食brain一齊食雞

陳安立呢？

想食brain雞雞

嘩呢煲嘢好似好正

你post左啦

想睇 brain 著泳褲
一定好大包

正過泡菜濕鳩部隊鍋好多

個湯底正好多

一陣包唔住突咗出嚟

Kasin

Kasinbb

冇 brain 可以轉台

點解 ck 唔直接掛個口罩喺耳仔上面

KC頂住檔先啦

耳背痛

佢叫 CK

屌

點解個 opening 同個內容唔同嘅

戴住口罩跑步好唔舒服

垃圾黎

冇睇伍姑娘？
雙狗拍門 兩隻狗公

阿神厹啲

成日喺度抽Yoshi水

兩隻都垃圾

Yo仔

Sarika

Yoshi呀！

有塊膠板都係咁正

想見 kathy 多啲

個PLAYER 色水好黃下

好似好抵食邊度架

有冇講幾錢到

幾時先畀返 brain 我

冇咁多位 聽日先啦

好似$388

又要講多次，上次wiki Yoshi，意外發現原來同我係同年同月同日出世

三舊幾 其實唔抵

所以呢

Mishy

阿南丫

所以更加支持佢

今集所以女女都好正

風水佬話佢同yoshi八字打曬交丫
你都係唔好再接近我Yo仔啦

我要陳安立好過啦

今集個心情睇得特別開朗

睇相佬呃你十年八年

我係話同年月日個位

Robynn & Kendy拆左伙咩

印度野叫咩名

天乳

天乳件 hoodie

風水佬呃左你了

咪撚惹到武肺俾丫yo仔丫

你都係放棄我yo仔啦

Angus 三夫當關幾好笑

點解你張相係紫黃 hoodie 嘅
我喺電視見到係藍黃㗎喎

冇咁易

可能唔小心推錯咗電視卡 app 嘅 colour setting
Reset 返先

聽講yo仔室友係shirley
我要做豹頭：我要曬

佢哋一齊租地方住都一陣喇

呢排冇乜一齊live

今晚有律師

Thor子嘉賓

啱啱訪問個女仔

又冇 brain
要同 viuTV 反映下先得

厚福街

嘉倩對腳又白滑又有肉地

但係冇 brain

好想吊Kasin

4哥

出6C未？

竟然係Kasin

可唔可以換走文桂棋 把聲好難聽

我覺得幾好喎，轉數又快，問嘢又到point

做訪問ok
VO聲唔ok

開波

brain

呢個係咪 kasin ?

kathy 仔

Kathy仔

Kathy仔世界第一！

東廣場嚟？

露左個鼻出黎喎

呢個細路連口罩都唔識戴

阿哥仔你露個鼻

有隻 pepe 係個廣告板上面

kathy 仔
brain

環保 L

大集團果D你自備 佢都係用即棄盒攞出黎再放入你個盒

春卷換埋Kasin就perfect

我有 brain 就滿足

今日疫情嚟嘅

yes 轉返好耐

今晚疫情

但我想睇多啲食嘢

Kasin對腳世界級

防疫重要D

brain 對波世界級

btw 呢個廠景係咪得 今晚趁熱食 先用

好似舊膠咁頑固

晚吹都係

又講回收 垃圾政府

晚吹個 backdrop 冇咁迷幻
呢個 backdrop 好多五顏六色

有阿brain仲咁得閒望後面廠景

佢又唔係除晒衫除埋口罩做主持

我估都係加多塊版

17Live有廣告賣

呢幾年都好多戶外廣告啦

恆馳香港冇得賣 又買廣告 係咪洗緊黑錢

之前係杜生live都有賣一集

呃毒撚錢 好屈

dixon

邊間嚟
神石燒？

子豐練左幾耐

Edan

有飯差啲囉
神石燒啲飯盒就正

*冇飯

你唔好喺杜生面前做啲咁嘅嘢呀

失婚婦人 一定寂寞好耐

明明 dixon 都三十幾歲 點解個樣都可以仲咁後生

佢咁樣搞一搞3成都變WELLDONE啦

食全熟不如唔好食牛扒啦

練到咁....
我平時食開3成

cls 寫字

見到Welldone諗起Goodjob個笑話

Feel到兩邊都好燶

講完環保撚

下節就即刻擺D外賣盒出黎

吹咩

但係冇飯好唔滿足囉

煎完仲要即切

Uncle Roger sad now

食牛就諗起上次PINKY趙果舊牛

唔夠時間

個汁比我會用返果隻wok煮

我又要食 brain 啲汁

寧願佢好似上次咁 時間關係
你依家咁樣仲話ok on9都呃唔到啦

Brian成日搞鳩Pinky

廚神煎完牛扒即切

飛飛

飛飛 好可愛

飛飛做咩同周漢寧爭飯碗

想入?

小巧

同志戲

brain 世一 地位無可動搖

今晚趁熱食 都有贊助

暫未在香港發售，咁賣乜

我估洗錢

呢個廣告今日洗腦式狂播

轉 31 先

就算開售都唔會有人買啦，香港邊有人買大陸車

所以我估係洗錢 根本個廣告冇意思

特登送錢比viutv定係遲d會賣，而家申請緊野咋

洗錢啊

我要入嚟喇～～～～～～～～

你恨到啦

又恒馳

屌你老母垃撚圾廣告

冇人睇？

個大陸妹
音都講唔正

珍

今晚冇人睇嘅 有 kasin 喎

終於有人

嘉倩屈到

對腳好正

今日冇 brain 冇嘢好睇

條裙一集短過一集

有冇人覺得罪光燈個女仔好似Kasin

Mishy個story

花家姐？

可宜

啱啱先留意到
真係好短

治療設施
方艙醫院

喺白宮做會唔會犯國安法

咁快又廣告 cls

@肥龜

條裙咁短會唔會走光㗎

又恒屎

又恆馳
煩過Brian Cha

我聽咗幾次先聽到
「恆馳X，純電XXXXXXX」啲XXX係乜

點解唔搵肥龜上嚟食下？

SS

屌你 B 個飯盒未遮名
GOOD BBQ

咦係喎

6C 點會食得慣叉飯

沈律師

係咪阿活

大快活

律師同強尼調位啦

次次強尼都冇份食

前面咁多盒飯盒
cut 機之後慢慢食都得啦

Lunch唔通食omakase咩

盒飯喺柴灣外賣過嚟

ViuTV 樓下，應該大快活

坐車去半島食 lunch

柴灣新桂香

新桂香

點解會搵大快活

嘉倩對淫腳

正到

喺樓下

200蚊 CLS

我覺得係好食喎

應該唔係黃 :o(

咪係囉，睇唔清對腳

好貴

Johnny:

$45飯盒竟然值$200
SS

又賣 17 廣告

大快活唔係黑色盒架咩

之前話有Baidu後門
而家整返好未？

個女仔邊個？

一時時

呢間個雞幾正喎

厹 CK

厹神

CK 好過牙神少少嘅咁

人哋 SS 一餐 omakase 過千，二百蚊來講，散紙啫

6C 把口

真係離地到仆街

美腿拼一拼
6C 對腳
tifa 對腳

跌咗唔覺啦

跌比我得唔得

Kasin比心心

Brian 隻腳

Why not both

D中年人硬係鍾意戴埋D無用布口罩

Joey哥

Brain 對腳係我㗎
你哋冇得投票

以前律師對腳好白滑，超無敵
但自從郊遊遊曬黑咗後一直都白唔返，差咗好多

調教你老細
搵魯生啦

嘩 jojo 條褲短到

八婆！！！！！

八婆

調教你老母

祖祖

唔好FF

我想八婆煮飯畀我食

碌鳩好似幾正

喂咪撚同我爭啦

想睇荔枝紋

Heidi 喎
(See #276)

未見過，中文名係乜？

而家贊助成個節目嘛

好正 電視重溫返

白色 t shit 個後生仔黑黑哋好正

又係馬醫生

後生10幾年應該幾正

Eatable

封關

依家都幾正la

姐姐不了

技術好

brain 正啲囉

邊撚個話我 brain 鵪鶉樣

法國野生

雞容

又冇Kathy仔

雖遠必殊

Brain要補腎

補腎

Brian要補腎

睇煙定睇餸

笑死

煙 我仲以為lomo煮燶嘢

又時間關係

cfu原來工人裙

好耐冇見過阿南

大細眼

viutv 可摸耳都安排 brain 做 今晚趁熱食

viutv 可摸耳 *日日* 都安排 brain 做 今晚趁熱食

仆街我睇到好肚餓

流晒口水

Jace

今日冇得同大家一齊睇

Sad

點解啊

Helen

把聲好低b 同辣伙頭形象差好遠

今日有Brian

又係佢

今朝881晴朗叫政府而家唔好再播放樓下有人非法集結嗰個政府

diu 點解搵左佢

好彩趕得切
brain

乜水

Dixon BB

識貨

邊個嚟，有啲坡路

是我的帖文起了作用

我都好鍾意食牛脷

又Dixon又Brian 唔夠你玩

想約 brain 食拉麵

請17 d架妹啦 好正

Brian就有啲波路

想食brain

想畀 dixon 鬧死港女

唔好亂約人食

brain 對波全個劇組最大

你哋要brain啦 Dixon 留比我

我食過一次炸牛脷，佢厚厚地有啲脂肪咁，超正

死港女

大家咁話

邊度有得試?

想食 brain 脷

CLS

佢哋個指示地標咩意思

做咩今日佢哋冇份食

今集Sarika出黎做咩

個頭set到咁靚

al 唔好著衫啦

肥仔全能到仆街

肥仔好矮

好撚勁

有冇人j mimi 大露膊

歌廳 mi

應該係 plus code.
Google map 都有

佢介紹完間餐廳之後啲指示地標到底點睇

今晚有 Dixon

我都想知

pony

好東張西望

你比Angus貼咗堂

wa diu 飛釘

我都有

冇介意你哋鬥咀喎

Who ??

點解今日冇人睇
有 dixon 喎

個女主持 係咪 tifa

最好鬥多啲添

Kasin
件衫個摺痕黎姐

冇人睇

有冇圖

Kasin bb

cup 唔到

下節有愛美麗姐姐

Dixon 先係重點

Dixon

想做 dixon 抱住嗰隻狗仔

對腳靚到

我老母話 dixon 樣衰

下次請edan啦

補住條裙走光

一萬蚊一晚

太廋

睇到好尷尬

dixon 先正

香港出名貴

納豆

Fact checked

超長喎，線條靚到黐線

第一眼都心諗飛釘
係唔係正常男人反應

雖遠必誅

想食Emily口水尾

林婷都好瘦

驚今晚訓酒店都咁尷

劣食

愛美麗姐姐條裙越縮越上

睇 Dixon

走光！走光！

條女有啲似 Isabella

想睇edan多啲

屌肯定走光嗰陣d撚屌轉左第二個cam

viuTV 古裝

自私食

心諗jm9

又唔係 Dixon 飛釘

有無人發現Kasin 對鞋永遠都係粉紅色嗰對高爭鞋？著咗一個月都係嗰對

正

一定好臭 xm

好想奶

不了

又係同一對鞋

brain 最近日日都去踩單車

上去佢 ig 問囉

brain 個口罩就快跌

唔係禍今日換左啡色嘅涼鞋，係咪有mon post ga

周小龍

死猁狗

可能係啱啱播片時見到大家 comment

我以為會搵 之前拍片屌林奠嘅教練

好想幫 brain 拉返上個口罩

呢D體育會老屎忽就快D收皮先

點解 viu 啲節目咁細聲

耀漢

Yoshi

Yo仔好醒

口水雞

幾時先有阿南

Show me your love

我想講好耐,終於有人留意到

賣相mama地

完全唔辣

又唔麻又唔辣 咁我食黎做咩

Failed la

爆6C大鑊

Anson

外賣包咪神石燒

AK有新歌
6c識左佢咁耐 唔怕啦 老友黎既

我都想同律師講心唔講金

得牛肉set食得過

其他不了

連埋之前果幾集 聽左幾次外賣包 第一下都以為係burger果D

見佢講咩高級食材 一聽醒起神石燒

我坐喺梳化開 35 度聲 先勉強聽到
開 25 度聲就直頭坐喺電視隔離都聽唔清楚

神石燒個 50 蚊漢堡扒飯盒好撚正

屌我老母叫我入廚房捉甲由 睇唔到

又換翻粉紅色高踭鞋

好正

kasin

成日橋腳橋到好淫

頭先個角度個大脾就黎露晒出黎見埋屁股

強尼

夾到好實咁 一定好多汗 好想比佢夾住

豆豉鯪魚
好耐冇食

好想俾強尼夾住

同意Dennis

原來貼晒logo
我真係分唔到邊個牌子

dennis好似唔係好鐘意食頭鼓鯪魚
個樣好唔想食咁

豆豉鯪魚係咁架啦，想新鮮魚咁嫩滑咩

C , 珠江橋牌

啲writer 係咪偷懶

豆鼓鯪魚達人

咁唔怪得話最好味

咁厚粉 緊係大隻

Meter

又係Meter

炸蠔好正喎

呢隻蝦就正啦

有冇地址或者店名？

我同fd去親食蝦都會剝哂d蝦

惠惠

等緊佢下一套劇，唔知幾時有呢

想同牙談瘋狂翻焗麵包

我再同佢一齊焗~桑拿

想睇善善多d

醉曖牙談

想睇善&惠

佢有show 個code比人 search 85C6+C7

應該係呢間
Kintaro Lab

6C

brain
6C

CLS，今晚有shirley同陣安立

陳安立粉絲會會長強烈譴責

brain 曬黑咗

個個會長都係你既

Brain個口罩戴得有D衰

of course

係咪要制裁我丫
別拿石頭砸自己的腳丫

等我幫佢拉返好個口罩

好dup 懷似口罩問題

陳安立世一 基本法腐乳

我 brain 成癮點算

歷史文件已無法律效力

世衛都列明咗陳安立世一

屌 brain 曬黑咗
仲要戴口罩 好撚似 Angus

6C著到好靚

請你謹言慎行，否則對陣安立予以強烈回應

會唔會有細路同老豆老母講呀 on9

6C先係世一

你嘅回應寫錯名 冇效

子女好與壞，在乎溝通與關懷

世一係Kathy仔啊
唔好爭6C係viutv一妹

請遵守一個陣安立原則
不得說三道四

edan

水晶蝦？？？？？？？

Brian食蝦之前 先食左螺絲

brain 好黑

Dennis想同Brian.....

brain 係小夫
我要入嚟喇～～～～～～

cls又小夫

強烈譴責

小夫，我要進來了

律師好Q

技安 小夫

主持越來越進步 搞gag唔太懢尬

brain 著白色 T shit

我 brain 係世界第一

Dennis 係邊個嚟
好似未見過佢做其他節目

佢係以前娛樂新聞D主持黎 Pinky d fd

善善世一都啱
但6C知書識禮，冰雪聰明，沉魚落雁⋯⋯
俾佢做並列世一得唔得

好想食啊屌

你眼光好窄 點解唔可以做宇一

一言驚醒洛克人

其實咩蝦都唔應該overcook

筷子夾住條菜望到呆左

呢個節目可以同 jojo fusion

好撚似 Angus

viu兩大中鋒

快啲開節目畀佢哋啦

Sarika主host

放哂假

條女唔多掂

東歐餐廳
黃店
好食

第二條女仲衰

條女醜到

這麼醜的妞.jpg

VIUTV!!!!可唔可以叫啲女收皮！

新人俾下機會先啦

今晚兩間都係黃店喎

新節目叫鬥陣特工

17 d港女咁低汁

睇唔切，東歐餐廳條女叫咩？

名？

個記者

東歐餐廳
番茄仔

呢個又真

Kathy仔世界第一

Kathy

強尼你唔啱咩

祖堯：第一次拍拖唔好去食雞翼

做兄弟嘅,唔好講嘢

唔啱
陳安立粉絲會會長作出強烈譴責

飲！

全能到仆街都唔啱

明明你係話我中咗六合彩㗎喎

做兄弟嘅 唔準講嘢！

但係 brain 後生啲
又大隻啲

但係你真係話我中咗六合彩㗎喎

屌我日日上 ig 都見到 mirror 出新歌嘅廣告
仲要係 fans club 出嘅廣告

fans cls

白與黑

呀嬸

今晚趁熱食都有得打丁

成日覺得律師既螢幕初吻係俾咗歐陽海，雖然佢係被舔面

babyjohn

kasin bb

brain 先係重點

你離題啊

brain 今日摺袖
啲 muscle show 晒出嚟

露指鞋

我老母話個嘉賓好似游b

老版游 b

brain 黑咗

佢唔算老啦 不過個肚好大 好似就生得咁

我老母話個B一定係仔

今集嘉賓正d

BRAIN 正啲

佢諗野太撚理想 不了
重啟重啟 一開返就爆就好笑

個肚大到

又 m 記廣告

奶共eason

今晚又有 dixon

eason fans：你鬥黃分化連衛兵

世一

brain 手臂

係喎冇留意到添

我身邊d eason fans都屌啦
係lihkg d fans垃撚圾姐

幾時會開箱 牛旨商店

唔同左髮型

開嚟見我

祖堯口頭禪

個牛飯好撚正

不得了

又 時間關係

屌有塊板

brain 都好大舊

我愛Kathy仔

大家鍾唔鍾意食芫荽

好重口味...係咪讚..

中國菜……

呢個髮型好靚

因人而異啦

好熱氣

我都想食白飯

唔熱氣就唔好食雞煲啦

想同 brain 一齊食

呢個g bo睇落mama地

有冇用公筷㗎

$188 四個人

嘉倩bb食野都幾重口味

呢度有冇一隻g

屌！brain 好撚正

正啊

重口味kasin bb

新劇有Post未?

咩劇？
敗家36？

泳兒下巴尖過避雷針

尹光
係咪要上超級

吖！少你阿爸正仆街！

有聲

冚家hi hi hi

呢套 生存醫道 又係醫生劇？

轉台31！

gogogo

想聽牙科點chok佢把聲

荃灣
我啱啱都去咗荃灣 點解見唔到 kathy 仔

Kathy：香港人加油

Sarika 對腳

搏哂命

嘩屌佢條褲喺邊度

夠晒黑 好L正

對鞋仲要鬆鬆地 每行一步腳板底都若隱若現 識玩

冇追開post但今日睇到呢對腳真係正到上黎留一留名先

一齊推 post 啦
有 brain 又有 kathy 仔

比拼牛餐肉？

好憎佢又爛面把聲又怪
viutv係咪有高層係咪同佢有親係咁推佢出嚟

呢D時勢都岩既 貼地少少先

手持牛餐肉有閪屌

咁唔岩你wo 行開少少啦

第一節都有啦

手持牛餐肉有屎眼屌

支那野

竟然冇白豬仔

食韓仔牛餐肉啦

遲左返屋企啊

唔鹹就收皮先 點送飯啊大佬

咁重口味

kathy仔

食開西班牙
黑色罐嗰隻

子豐就識野 一定要濃味啦

呢隻不得了 但好難買

Sarika條腿真係

btw 是咪應該配多碗飯畀佢哋試住食

Sarika+Kathy仔

重口味要送飯啊 你一定係有錢人啦
我窮鬼試過2塊牛餐肉一餐

白豬仔都冇 唔洗試啦

子豐食支那野

Hktvmall好似平過百佳果D

Super

我屋企好多 上黎試

世一真係好正

Yu1C

仲有Yo仔

見到都知貴

嘩屌食完啲屁一定好撚臭

呢間啲滑蛋飯好食

好食

呢碗唔知賣幾錢 一定好好賺

貴唔貴

食埋你豬仔

支那午餐肉都揀得落手
真實用咗咩肉都唔知

是咪黃店

唔是你 唔gay的
thx

17 live今次條女靚翻啲

咖哩飯吸引 其他都mama

拍埋Yo仔度都係柒

生雞蛋

午餐肉三花先咸到仆街

有啲似芯姐

好似保錡

梳乎里蛋幾正

冇 brain 但有 kathy
算你啦

岩岩果個新環節黎? 之前睇冇既

有冇人知是咪黃店

陳子豐囉
都係姓陳

賺到笑 好易整

有Kathy有Sarika有Yo仔 今集正到

你搵 Ryan 煮畀你啦玉子燒

入黎睇Kathy仔

個節目啲暗示嘅地標係點睇的？次次都唔識睇

食完蛋關娛樂新聞咩事

用OpenRice
好似係

都幾大獲

屌你 minecraft

On仔

第一眼以為釗峰係牙神

最右手邊 邊個嚟

留意最後字幕

88蚊連湯同沙律
而家外賣自取好似再平啲
但份量唔太夠男仔食

牙傾

冇玩開 又要賣飛 唔知睇唔睇好

又啱

差好遠喎

咁貴

到依家都冇人答到是咪黃店

何國榮有冇拍嗰套咩時代

Is侮辱

我記得係日本過江龍嚟

冇啦

嘩屌獅隧有個 banner 係呢套戲

潮龍園？

係咪咩布咩有拍

轉台睇 31

睇見都想嘔

EDAN

驗眼圖.jpg

yes 同埋喬bobo

借問咩名，睇唔切

快撚啲仆街死

屌你一轉台見到廢老

冇人知

搭正先轉啦

用 google map 搵到大約位置

たまご園

網址:

都係唔知點解

冇視點31 post 嘅

長知識了

你開

但真係大約位置
例如今日嗰個只係會出到朗豪坊商場

y ~ u ~ u !

陳沛然

Kasin bb對腳

狗帶碼

Deep v

套衫個袖想點

btw brain 著到成隻斑馬咁

想奶

又露腳趾，cam man可唔可以zoom埋去睇？

大家掛住睇 tifa
冇人理健康碼

sorry 尋晚比我撕甩左

垃圾黎
唔洗聽都知

陳沛然係咪好緊張

只想無碼

大家都鍾意無碼

btw 有冇睇喇沙仔

唔夠膽望kasin bb

今集好睇

健康碼群組

陳沛然：咁就搞笑嘞

好好笑

垃圾泡仔又爆了

牛骨髓

今集已經可以 cut 出嚟做文宣

個嘉賓件衫做咩 blur 咗

準備 時間關係

做咩唔放件生嘅入去

應該搽面包食

似係唔敢望brain多d

兩個都唔敢望

一個戴手套拎以為好熱，一個就咁渣個盤...

好Q彈

brain 又黑咗

Ka sin more

其實佢想講 kasin 好Q 彈

where

今晚十一點半又有八婆睇

以Brain 既高度，pov 會係點

配美人最好

byebye brain

疫症係真

中式以為佢想話蒜蓉開邊蒸

193

本身睇得開開心心，之後見到件mk 露背，隔夜飯都噁出黎

蔣怡好高

佢兩個開個節目淨係鳩up已經好好睇

晚吹：Error一周一噏

193 拍m巾 會有好多女仔落疊

個髻似💩

Sarika又主host

Sarika今日個妝+頭好老

今日長裙竟然

今日Brian+Dixon 但佢地男朋友唔見左

dixon yoshi 汁汁

呢條仔又乜水

條女個樣好淫好正

對眼好夠電

而家呢個？詭探既歐陽海呀嘛，舔過律師塊面

完全認唔出 頂

詭探個look型好多

叫律師出嚟畀佢舐多次你應該會認得

屌你啦 呢D粗重野我黎啦

佢個樣真係適合六、七十年代嘅打扮

串肉正到

個串燒好正

咁我奶佢心口

指住咪算

街市嬸嬸： Dixon(普通)

布志綸同厹坤呢排狗咬狗

睇緊重播

今集冇brain冇Dixon啦

對腳

強尼大哥

Pinky條腿

一陣又Cher B viu唔會咁玩野搵dixon出黎掛

大家唔開心記得講出黎啊

Pinky 都正啊

冇一個女主持唔正

強尼眼鏡起霧

Kathy>Sarika>>嘉倩>>>>>Joey

Brain>>>>>>>>>>>>>>Kathy>Sarika>>嘉倩>>>>>Joey

強尼真係好抵死

每一粒雞子

劉江華

有啲掛住大佬

pinky: 點解唔係劉江華

好撚串

btw江華係幾正

問 dixon 嘅問題啦

乜撚嘢話生雞子？

豬膶都 OK 嘅

心裏面會唔會已經揀咗Yanny

兩碟都唔驚

乜撚嘢顏值

唔敢食雞子

medium rare

Medium rare

豬膶個 texture 都 ok 吖

我打邊爐試過擺過一粒未熟透嘅雞子入口

又牙神

爽不爽

我來唔切睇香凝B丫

poki

厹神企開d啦 成撚日癡埋error度r撈

諗起之前d人話肥仔唔識食

佢係咪想講嚟緊嗰啲乜撚嘢

屌呢個 post 又就快爆

聽日食宵夜 今晚食午餐

搵人開定先

晏晝食早餐

下一集先啦 呢個 post 推咁慢

轉 31

即刻ler左出嚟……

笑撚死

有冇放返落去淥

陣仔
31咩料

又有廣告時段

金堅金將言兌

金堅金將集個fd

Kasin IG新post

第一張圖究竟有幾多個包仔

一陣果個仲唔係牛旨商店

搵人開定新post

me do it la

[ViuTV] [有陳安立] 今晚趁熱食 逢星期一至五 19:30 (3)

用埋呢個先定點？

viuTV 好黃 (啲藝人)
nowTV

Kasin BB

爆埋呢個先啦

又有 brain 又有牛旨 正

希望今日冇賤男Dixon

以為睇緊今日疫情

mix埋左嫁啦

今日疫情都有 brain 啊

Pony

屌勁細聲
我開 35 度都聽唔到

終於搵到個人對波大過 brain

呢個老闆又幾好

手瓜都大過

呢個肚腩大過波wo

導師

講瑜伽點解唔請Nicole上去

同Dixon差唔多

影多D Kasin bb la diu

brain :

紅色甲油

佢條馬尾想點